念念不忘！必有回響？

仆街豬

扮自己個frd做乜撚

因為佢已經唔再上golden......
但好似佢咁出色既男人
係唔可以無人識